1.  Функция — это мини-программа внутри основной программы, которая делает одно простое действие. Функции в програмировании служат для повторения блоков кода. Когда в коде "кусок" кода повторяется больше одного разу, мы можем заключить его в функцию, и вызвать в любом нужном нам месте.
1.  Аргументы функции — это реальные значения, получаемые функцией. Когда мы вызываем функцию мы передаем значения через аргументы, которые передаются дальше внутрь функции и обрабатываются телом функции, в случае если указан return, она возвращает результат.
